AA wants everyone go to the arrival hall to support us!

Suppose the girl friend of a man leave Hong Kong by air, the man will carry the luggage of his girl friend and go to the airport with the girl. Since the man cannot enter the departure hall, he will enter the arrival hall. After checking in on the airline's counter, the girl will go to the arrival hall to meet her boy friend until it is time to the enter the gate.

So a lot of people (including those supporting the government) will go the the arrival hall. Effectively, the Airport Authority wants everyone go to the arrival hall to support us.

Thank you to the Hong Kong Airport Authority

So, please just sit quietly in the Arrival hall.